［含撚不含淚］泛民主派永遠令人失望

沈博士提出進攻功能組別
作為一般選民/香港人，我哋面對白票黨/熱狗/白兵等攻擊/ 冷嘲熱諷， 都為今年立法會選舉爭取個半議席補駕護航，我哋支持民主陣營有初選機制就係為咗爭取立法會最多議席
果然泛民主派一句沒有初選就推到我哋所有心血
如果泛民主派唔想贏，我哋都冇需要幫佢保住份工
沒有初選，一係投本土，一係投白票
唔會再含淚

幫手推推
民間自救

推

唉，咁即係點，又玩協調？雷動1.0？親生仔上先？

泛民：搞初選姐係自己輸冇得出人，所以直頭唔搞
我真係dllm，比熱狗白兵嗰啲屌，我地都幫你地護航
一句講曬，冇初選我連本土都唔撚會投，
屌你老母咁鍾意攬炒，就同你攬炒
你老母嬲撚到

而家係初選對素人同本土派不利啊

邊講話一定不利？
如果出嚟互𠝹票， 就梗係不利

初選有無都算
唔好搶票得唔得
合作搞一次大野丫

初選就係為左統一戰線喎
正場打真軍等𠝹票？

推 到民主派睇到

負皮嘅人根本唔想立會過半

選管會規定初選計選舉開支，如果照搞初選好大機會傳統泛民贏哂

唔好以為自己做咗區議員就會好大機會入立法會
本土派票源其實從來都唔多
本土派自己傾放幾多人入初選好過啦

［支持就推上熱門］要將黃色選民量化，再去集體要脅泛民

咁咪同以前有大台一樣

樓主 你嘅討論動機好可疑

選舉就係零和遊戲
某程度上一定要有大台
先可以最大化到議席數目
建制派個大台就係中聯辦
所以佢條數控制得好好

講多啲？

咁你覺得咩人有資格做大台有能力又唔會有利益衝突啊

所以我哋就要監察泛民政客
因為我哋以立會過半為目的

區議會又話監察民主派
依家push 佢都要負皮

監察？

無可能

每屆只能投或不投

投完做到，只能睇下屆仲要唔要投

呢刻個目標係針對35+，做到35+，班友做唔到35+後應該嘅後果，下屆無人投佢哋，呢啲先係選舉吧？

有初選當然好，不過都有好多問題要解決。

１）選舉開支。
２）對素人本土不利（知名度越高越有利）
３）要點樣既初選？得罪講句，如果張超雄下屆決定再玩，而佢又贏初選，大家係咪又乖乖配票俾佢？

理論上有初選當然最好，但民主派黨性不如少數奶共派，如果九龍東都傾唔掂數，其他區更難攪

你話本土派輸打贏要都好 本土只會投比本土 無可否認好多選民只係見邊個出名就投邊個

資源多之下 最後都係投晒比泛民 最後呢四年一次嘅所謂選舉 最後都係跟返泛民同建制嘅遊戲規則玩 屆屆叫人含淚投泛民

而泛民就算做得幾差 做幾多出賣香港人嘅嘢都好 都冇人會理

素人問題就係有人做左區議員就幻想自己可以做埋立法會議員

戴耀庭有個計劃係可以解決選舉開支嘅問題

素人 要參加 冇人阻到

但 泛民初選 關本土 咩事

泛民初選就係增加民主陣營立會議席
當然包括本土

推呀
泛民睇唔睇到呀？

已經同你係另一個post解釋過初選計選舉開支係對泛民不利，對素人有利。真唔明定假唔明？

推呀
一定要初選
唔含呀

如果立法會選舉真係想協調得到嘅話，唔係無辦法，就係學中聯辦嘅做法--------配票 !

從區議會選舉，可以獲得準確的票數分佈資訊，從而為立法會選票配票所用。區選與立選相隔不足一年，而且個數據精細到選區level。區議員日常同街坊接觸，比起透過網上平台配票，更有信服力。數據又係現成嘅，又唔使怕五毛搞搞震、俾人hack之類。

按此，可以推算出每個票站嘅嘅黃色選民比例，用區議會選區為單位配票：每個黃色區議員，喺自己所屬果一區，宣傳按機制所推舉嘅民主派立法會候選人。

當然，有部分選民係唔會跟足配票，但可以喺計算時計入allowance與走盞位。

如果素人/本土自己唔願意參加初選咁點？
傳統泛民自己選自己？

依家似係素人同本土唔肯初選你個初選得泛民都冇用啦
支持初選

睇下新聞啦，本土同素人唔想初選呀

又標題撚
人地九龍東第一次開會未有最終協調
就講到泛民話唔搞初選

有三個黨唔想初選呀
你問下有分開會個d 人呀

有三個黨唔想初選呀
你問下有份開九東會個d 人呀

正，有初選都攬炒先啱

good night sir

係呀
狗識政治就唔駛做狗啦

投白票就係支那狗.